{
  "id_query": "26493571",
  "total": 6209,
  "total_current": 200,
  "max_score": 32.521072,
  "origin_question": "Mã  zip là gì v qtv",
  "hits": [
    {
      "score": 21.102156,
      "id": "27666642",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã ZIP này là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể nhập 84004 bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 19.287191,
      "id": "21817427",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho m hỏi mã zip để tạo tài khoản id là gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,Đây là mã bưu chính nha bạn. Tại Việt Nam thì bạn vui lòng nhập mã 70000 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 15.353931,
      "id": "25242265",
      "field_search": "question",
      "question": "Trong mục tạo id apple mới có phần để mã zip là gi vay shop",
      "answer": "Chào bạn,Bạn có thể nhập mã ZIP là 700000 nhé.Thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 14.438881,
      "id": "20049403",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng Certified Pre-Owned là hàng gì v QTV",
      "answer": "Chào bạn, iPhone CPO (Certified Pre - Owned) là những sản phẩm được Apple lắp ráp và hoàn thiện lại từ linh kiện của những sản phẩm cũ. ...Các sản phẩm iPhone CPO đều được Apple đóng hộp lại, theo hộp cũng sẽ có luôn bộ phụ kiện chuẩn chính hãng, sách hướng dẫn đầy đủ và trải qua quá trình kiểm tra gắt gao của Apple trước khi được bán ra thị trường nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.336462,
      "id": "21174053",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã iPhone tại thegioididong là gì vậy e",
      "answer": "Chào chị ThuVâng trường hợp này chị cần kiểm tra mã quốc gia sản phẩm này phân phối hay sao vậy ạ để bên em kiểm tra giúp chị nha Bên em chờ phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 13.194076,
      "id": "21157550",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 32gb này có mã là gì ạ....",
      "answer": "Chào bạn Huy,Điện thoại iPhone 6 bên mình đang kinh doanh có mã là VN/A bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.6232395,
      "id": "19306151",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín trong ID Apple là gì vậy ạ ?",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.387128,
      "id": "21539396",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái nhà cug cấp là gì vậy qtv m tháo sim ra vẫn v?",
      "answer": "Chào bạn, Nhà cung cấp là tên nhà mạng bạn đang dùng trên máy bạn nhé. Bạn gắn SIM khác của nhà mạng khác vào mày là tên này sẽ được đổi  .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.291655,
      "id": "29010142",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã giảm giá còn đặt hàng hay không là tùy mình hay mình nhận mã là phải đặt hàng v ad?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể đặt hàng hoặc không đặt anh nha, bên em không bắt buộc ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.062391,
      "id": "30479368",
      "field_search": "question",
      "question": "làm sao để lấy mã giảm giá và áp dụng mã giảm v?",
      "answer": "Chào anhDạ anh có thể bấm  nhập số điện thoại để nhận mã giảm giá anh nha và nếu anh đã có mã thì anh có thể bấm vào MUA NGAY và chọn \"Sử dụng mã giảm giá \" để áp dụng ạThông tin đến anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.893243,
      "id": "20628224",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã hàng của mẫu này là gì vậy ad? Cám ơn tgdd.",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này là mã Vn/A đó anh nha.Thân gửi anh.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.786716,
      "id": "26899736",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi đây là loại gì ạ... tại sao bộ nhớ ít v ạ",
      "answer": "@Hoàng Đô:",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.774022,
      "id": "26464052",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ jcb là thẻ gì v ad",
      "answer": "Chào chị ! Thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế mang nhãn hiệu JCB. JCB (Japan Credit Bureau ) là tổ chức thẻ tín dụng quốc tế khá uy tín của Nhật Bản, bên cạnh các tổ chức tín dụng khác như VISA hoặc MasterCard của Mỹ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.633497,
      "id": "20628366",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình hỏi chút ad ơi, mã hàng của ip6 này là gì thế?",
      "answer": "Chào anh TùngVâng sản phẩm này phân phối với mà là VN/A anh nhaXin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.403721,
      "id": "25557505",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình tải về nó bị gì là bị gì v Add",
      "answer": "@Kiến Phong:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 11.022699,
      "id": "26026395",
      "field_search": "question",
      "question": "Headvn là gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc mình không có thông tin về ứng dụng này và bạn vui lòng liên hệ người cài đặt ứng dụng này vào máy để có thông tin chính xác bạn nha. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.787674,
      "id": "21115507",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi thường thì iphone sản xuất ở TQ có mã vùng là gì vậy ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này máy sẽ có kiểu máy là CH/A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.776856,
      "id": "21296333",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm Antutu là gì vậy QTV ??",
      "answer": "Chào bạn,Đây là điểm số do ứng dụng Antutu đánh giá dựa trên hiệu năng toàn diện của máy bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.519837,
      "id": "27512500",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6G là dt thật hay giả v qtv",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh là hàng chính hãng 100% còn nguyên seal anh nhé , anh vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp anh nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.465288,
      "id": "18672967",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho êm ru hỏi mã IMEI có cho biết ai là chủ máy không qtv?",
      "answer": "Chào anh !  Dạ trường hợp nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì mã IMEI sẽ có thông tin của chủ máy anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.391067,
      "id": "18397449",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 có mã cuối LD/A là của nước nào vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn,Với mã LD/A, hiện tại bên mình chưa có thông tin về thị trường phân phối ở nước nào, mong bạn thông cảm nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.366764,
      "id": "17748515",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình check số imei thì sao mã này vậy cho hỏi máy này là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh vui lòng cho bên em xin số imei máy để bên em kiểm tra và hỗ trợ giúp anh đó anh nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.050311,
      "id": "24552266",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi mã iPhone CH/A là phiên bản dành cho nước nào vậy",
      "answer": "Chào chị Thảo,Iphone có mã CH/A là được phân phối ở thị trường Trung QUốc chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.811846,
      "id": "17635972",
      "field_search": "question",
      "question": "e đaq dùng mà tự nhiên bị tắt nguồn là bị gì v",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể máy tắt nguồn hẳn hay tắt nguồn khởi động lại và có diễn ra thường xuyên không để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.721832,
      "id": "21539481",
      "field_search": "question",
      "question": "nhà cung cấp là sao qtv mình tháo sim ra vẫn v??",
      "answer": "Chào bạn, Nhà cung cấp là tên nhà mạng bạn đang dùng trên máy bạn nhé. Bạn gắn SIM khác của nhà mạng khác vào mày là tên này sẽ được đổi .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.616505,
      "id": "19516368",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn màu gì v ad?",
      "answer": "Chào anh, Điện thoại iPhone 6 32GB chỉ còn màu vàng đồng thôi anh nhé. Nếu anh quan tâm, anh có thể cung cấp thêm thông tin vị trí hiện tại để bên em hỗ trợ kiểm tra hàng giúp anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.564436,
      "id": "28142688",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi máy bên siêu thị của mình có mã là gì vậy ạ ? Máy chính hãng hay sao ạ ?",
      "answer": "Chào chị ! Dạ iPhone bên em kinh doanh là hàng chính hãng có mã là VN/A dành cho thị trường Việt Nam nha chị.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.528316,
      "id": "26703887",
      "field_search": "question",
      "question": "Bạn ơi mình xài dt này thấy lâu lâu loa k nghe gì cả . Là bị gi v bạn tắt nguồn mở lại 2 lần mới có tiếng trở lại . Là bị gì v bạn ? Co ảnh hưởng gì k",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do phần mềm, Bạn vui lòng vào Cài đặt> Cài đặt chung> đặt lại> đặt lại tất cả cài đặt xem có khắc phục được không bạn nhé  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.393202,
      "id": "24817310",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho mình hỏi tắt và xoá như v là sao vậy ạ",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn chọn Tắt và Xóa, thì sẽ tắt Thư viện ảnh icloud và xóa tất cả ảnh, video trên icloud, bạn chỉ có 30 ngày để khôi phục bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.36859,
      "id": "30769698",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone này mã là VN/A hả ad?",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.337527,
      "id": "19834856",
      "field_search": "question",
      "question": "E nhận được mã khách hàng thân thiết có tác dụng gì ạ",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp này sau khi em kiểm tra thì anh vui lòng cho em xin thông tin số điện thoại để bên em kiểm tra với mã khách hàng thân thiết anh được hỗ trợ khuyến mại gì anh nhé. Mong hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.324656,
      "id": "21948405",
      "field_search": "question",
      "question": "jailbreak là gì vậy qtv ? Máy nào cũng có hả ?",
      "answer": "Chào bạn,Jailbreak là gì? Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của iPhone, iPad nha bạn. Và Jailbreak thì sẽ phụ thuộc vào từng dòng máy và phiên bản iOS nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.324656,
      "id": "18297020",
      "field_search": "question",
      "question": "Chuỗi khoá trên icould là chức năng gì vậy qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ chuỗi khóa icloud sẽ giúp bạn đồng bộ những thông tin bảo mật giữa các thiết bị trong hệ sinh thái của Apple ạ, thông tin hỗ trợ bao gồm: Thông tin đăng nhập vào các website Thông tin về số thẻ tín dụng Tên và mật khẩu mạng Wi-Fi Thông tin tài khoản người dùng (Mail, Danh bạ, Lịch, Tài khoản iMessage, Twitter, Linked In, Facebook..., nói chung là những thứ nào bạn có thể đăng nhập trong phần Internet Accounts của OS X là chơi được hết)Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.153575,
      "id": "28091828",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi thẻ JCB của sacombank là thẻ gì v. E có NAPAS  đc k",
      "answer": "Chào anh Hoàng, JCB là 1 loại thẻ tín dụng như Visa/Master đó anh. Hiện thì Thegioididong.com chỉ có hỗ trợ thanh toán với 3 mẫu thẻ là Visa/Master/JCB thôi ạ, không hỗ trợ góp với NAPAS anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.011664,
      "id": "23107103",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi màn hình ip 6 bị sọc đen ngang kéo dài là bị gì v ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì do mình không trực tiếp cầm máy trên tay nên không thể nhìn thấy được chính xác lỗi nên bạn giúp mình dành ít thời gian mang đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được kiểm tra trực tiếp xem sao bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9325485,
      "id": "17474322",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản quốc tế hay mã vn ạ",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm này bản quốc tế có mã là VN/A anh nhé.Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.692747,
      "id": "29014225",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ mình quên mật mã giới hạn thì phải làm sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng tham khảo bài viết  xem có khắc phục được không bạn nhé  Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.668442,
      "id": "19345728",
      "field_search": "question",
      "question": "Màu bạc còn k v qtv",
      "answer": "Chào anhHiện tại Thegioididong.com chỉ kinh doanh duy nhất màu vàng đồng thôi không có màu bạc nha anhThông tin đến Anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.609779,
      "id": "23994101",
      "field_search": "question",
      "question": "V phiếu mua hàng áp dụng gì được",
      "answer": "Chào anh! Dạ. Phiếu mua hàng này dùng mua được tất cả sản phẩm  ở Thegioididong.com và DienmayXanh.com đang kinh doanh anh nha. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.587073,
      "id": "30840062",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín biên hoà đồng nai là bao nhiu ad",
      "answer": "Chào anh VyRất tiếc về điều này Thegioididong.com không có thông tin anh nha. Mong mình thông cảm cho bên em ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.565509,
      "id": "30840091",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã thư tín biên hoà đồng nai là bao nhiêu vậy ad",
      "answer": "Chào chị, Rất tiếc bên em không có thông tin mã thư tín chị nha!Mong chị thông cảm!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.475077,
      "id": "23612747",
      "field_search": "question",
      "question": "Bị rớt bể màn hình đt có đc bảo hành ko qtv? Hay là ra sửa tính phí vậy :v mà kính thay là chính hãng ko qtv?",
      "answer": "Chào anh !  Trường hợp này có thể anh sẽ mất phí sửa anh nhé. Nếu anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh có thể mang đến siêu thị để bên em chuyển trung tâm bảo hành của Hãng hỗ trợ sửa và báo phí đến anh sau ạ, và trường hợp này là do hãng thay nên anh an tâm nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.397236,
      "id": "23389185",
      "field_search": "question",
      "question": "V la sao qtv tl giup voi",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại và kết nối mạng wifi ổn định để kiểm tra cập nhật lại xem sao nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.307196,
      "id": "19554934",
      "field_search": "question",
      "question": "Kiểm tra giúp e mã imei này 358371064174108 có phải chính hãng apple k vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn, Đối với số imei bạn cung cấp thì mình kiểm tra không có trên trang chủ apple, bạn vui lòng kiểm tra laị nha.Mong phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.298945,
      "id": "29045662",
      "field_search": "question",
      "question": "E đặt hàng online sd mã giảm 3% v khi đến nhận máy có đc giảm thêm 500k k ad?",
      "answer": "Chào anh, sản phẩm này hỗ trợ khuyến mãi Giảm ngay 500.000đ có áp dụng đồng thời với khuyến mãi mã giảm 3% của chương trình ngày đẹp nha anh.Chia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.297824,
      "id": "22306985",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi Chơi game liên quân k thì bao nhiu giờ là hết pin v qtv",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 có thời gian sử dụng game liên tục khoảng 2 - 3h tùy theo yêu cầu và cấu hình game mà thời gian có thể chênh lệch nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.281056,
      "id": "24785356",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có mã VN/A hay mã khác vậy ad ?",
      "answer": "Chào bạn.Dạ với các sản phẩm iPhone bên mình kinh doanh 100% đều là mã VN/A chính hãng bảo hành Apple bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.232186,
      "id": "28704075",
      "field_search": "question",
      "question": "Con iphone mình mới mua, sạc pin đầy mà dùng 1 buổi sáng là hết pin, pin gì kì quá v",
      "answer": "Chào bạn,Đối với sản phẩm mới, thường sẽ có 1 lượng pin ảo khi mới sử dụng, nên thường bạn sẽ thấy đôi lúc sản phẩm tụt pin nhanh hoặc hao pin. Vì vậy bạn cần sạc 3-5 lần thì pin sẽ ổn định hơn bạn nhé!Ngoài ra, Sản phẩm đáp ứng thời gian sử dụng liên tục khoảng 3 giờ, tuy nhiên sẽ tùy thuộc vào ứng dụng sử dụng, kết nối và độ sáng màn hình sẽ có sự chênh lệch ạ Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.222642,
      "id": "18290293",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá mua tại tgdd là 9.9990.000co phải trả thêmphí gì ko qtv. Nếu phát sinh  thì khoảng bao nhiêu ak. Mua máy có phụ kiện gì tặng kèm ko qtv.",
      "answer": "Chào chị Mến,Với múc giá của máy hiện tại là 9.990.000đ thì chị không cần phải trả thêm mức phí nào thêm chị nha. Khi mua máy thì các phụ kiện chị nhận được sẽ là:  Sạc, Tai nghe, Sách hướng dẫn, Cáp, Cây lấy sim, Hộp chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.212606,
      "id": "29954966",
      "field_search": "question",
      "question": "Khi mình khôi phục cài đặt góc thì máy bị mất những gì các ae? Hình ảnh, mã gì đó của máy có mất không ae?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, bạn chỉ cần sao lưu lại dữ liệu, thì toàn bộ dữ liệu sẽ được giữ lại, không bị mất gì cả bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.183731,
      "id": "26382196",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi iphone 6 của e đang xem youtube rồi tự tắt màn hình là sao v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Có thế là ứng dụng Youtube đã bị lỗi, nên bạn giúp mình xóa ứng dụng này đi. Rồi bạn vào cửa hàng, tải lại phiên bản mới hơn cho ứng dụng xem có được không nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.166585,
      "id": "23389208",
      "field_search": "question",
      "question": "V la sao qtv tra loi jup voi",
      "answer": "Chào bạn !XIn lỗi mình chưa rõ câu hỏi của bạn, bạn vui lòng cung cấp thông tin chi tiết để bên mình hỗ trợ giúp bạn nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.154624,
      "id": "21276351",
      "field_search": "question",
      "question": "V là sao ad",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do Facebook Messenger đang bị lỗi , bạn chờ thêm 1 khoảng thời gian nữa và đăng nhập lại bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.142485,
      "id": "20596822",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin máy sd đc bao lâu v qtv",
      "answer": "Chào anh,Với sản phẩm này thì sử dụng liên tục được khoảng 3-5h tùy vào nhu cầu sử dụng của anh nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.106708,
      "id": "19618587",
      "field_search": "question",
      "question": "Hôm qua e mua góp f3 trả trước 1 triệu.  V h e muốn đỏi sang ip6.  E phải thanh toán hợp đồng s v qtv.  Có trả tiền gì thêm ko ạ",
      "answer": "Chào chị,Nếu như chị không góp lãi suất 0%. Máy F3 của chị mua là máy mới, hiện tại có thể đổi sang iPhone 6, chị giữ nguyên khoản vay. Tiếp tục góp bình thường và bù thêm tiền để đổi iPhone 6 nha! Máy OPPO F3 của chị còn giá trị khoảng 80% giá máy so với lúc mua đó ạ. Đây cũng là số liệu tham khảo, chị vui lòng mang máy, phụ kiện đi kèm và các phần quà khuyến mãi khi mua đến siêu thị Thegioididong.com để được hỗ trợ chính xác nhất nhé!Xin thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.1019,
      "id": "22418710",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone se con ban k v qtv",
      "answer": "Chào anh, Dạ hiện sản phẩm này bên em ngưng kinh doanh rồi ạ, anh tham khảo sản phẩm iphone 5s nhé anh, nếu mình có nhu cầu mua sản phẩm, có thể để lại số điện thoại, bên em liên hệ hỗ trợ tốt nhất đến anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.085056,
      "id": "25173480",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi cái biểu tượng mình đã khoanh trong là biểu tượng gì v và cách xoá nó? Cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể đang có 1 ứng dụng nào đó đang cài đặt nhưng chưa hoàn tất , bạn hãy khởi động lại máy xem có khắc phục được không bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.078795,
      "id": "27299959",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiếu mua hàng 500k. Và mã giãm giá có dùng chung không qtv. Iphone 6 32G",
      "answer": "Chào anh Hưng,Phiếu mua hàng trị giá 500.000đ (Áp dụng từ 17/05) ( Không áp dụng khi mua trả góp 0%) có được áp dụng chung với ưu đãi \"Giảm giá cuối tuần\" nha anh. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm này, anh có thể phản hồi thông tin khu vực anh đang ở tại ô bình luận, bên em sẽ hỗ trợ kiểm hàng tại khu vực anh đang ở giúp anh, anh nhé. Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.062956,
      "id": "17456281",
      "field_search": "question",
      "question": "Có màu gì vậy qtv?",
      "answer": "Chào anh, Dạ sản phẩm có màu vàng anh nhé,Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.057941,
      "id": "24662800",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi.iphone sạc không vô pin mà còn bị tụt pin trong lúc sạc nữa là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này có thể do cáp sạc hoặc Adapter sạc của bạn có vấn đề, bạn hãy thử sử dụng một dây sạc và Adapter sạc khác để sạc pin cho máy xem có sạc bình thường chưa nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.003581,
      "id": "20082273",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bị chấm trắng trong màn hình là do lỗi gì hay là màn hình bị sự cố vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp của mình bạn có thể thử thao tác bấm giữ phím nguồn  home trong khoảng 10s chờ xuất hiện hình quả táo cho máy khởi động lại thử xem có khắc phục được không nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9982953,
      "id": "22463682",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ra thegioididong đem theo 9tr đúng là vẫn mua được đt ạ? Có cần mua thêm gì kèm theo không ạ?. Có check mã ip chính hãng ko nhỉ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp của chị có thể yên tâm không có phí phát sinh chị nhé. Nếu chị quan tâm thì chị có thể mua thêm miếng dán chống trầy cho máy với giá là 50.000đ/miếng/mặt ạ. Ngoài ra các sản phẩm bên em kinh doanh là máy chính hãng được phân phối tại thị trường Việt Nam nên chị cũng có thể kiểm tra thông tin trên website chính thức của Apple bình thường chị nhé.Thân chào chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9281073,
      "id": "28893968",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này còn tùy vào lô hàng của hãng sản xuất cung cấp nữa nha bạn. Tuy nhiên thường thì máy mới chạy IOS 11.2 bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.922495,
      "id": "27033861",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi chút máy có mã iphone là VN/A hay LL/A ạ",
      "answer": "Chào chị,Dạ máy iphone bên em kinh doanh đều có mã vn/a chị nhéThân gửi chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9027357,
      "id": "29374902",
      "field_search": "question",
      "question": "- sau còn 20% tuột xuống 8% pin v qtv ?",
      "answer": "Chào bạn,Khi máy ở mức pin 20% này thì dung lượng pin còn khá thấp sẽ dễ xảy ra tình trạng tuột pin nhanh và nhất là khi máy đang chạy nhiều ứng dụng ngầm với kết nối không cần thiết bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9027357,
      "id": "28953181",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 này chạy ios 11 chấm mấy v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này thì còn tùy vào lô hàng mà máy sẽ có phiên bản IOS tương ứng và máy nguyên seal nên rất tiếc mình cũng chưa thể xác định cụ thể là máy khi khui ra sẽ chạy phiên bản IOS 11 nào bạn nhé, mong bạn thông cảm.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.7449503,
      "id": "24506217",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua là trả góp tháng nhiu v ?",
      "answer": "Chào anh Tùy theo giấy tờ, trả trước, số tháng góp mà khoảng góp khác nhau anh nhé. Anh xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu, số tháng góp để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với anh ạ. Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.703162,
      "id": "28234422",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở tgdd có thay pin cho iphone k v qtv",
      "answer": "Chào anh Nhẩn,Thegioididong.com không hỗ trợ thay pin của sản phẩm ạ. Anh có thể mang trực tiếp ra hãng để được thay và báo giá chính xác cho anh. Còn nếu anh mua tại Thegioididong.com thì có thể mang ra siêu thị bên em gửi lên hãng thay và báo giá cho anh sau ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.6958966,
      "id": "30259951",
      "field_search": "question",
      "question": "các file tải về trên iphone nằm ở đâu, như file zip, file rar chúng nằm ở đâu trong iphone?",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này các file bạn chỉ có thể mở các file này lên xem trược tiếp chứ các file này không sao lưu vào bộ nhớ máy nên không kiểm tra được nha bạn,.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.687393,
      "id": "22688084",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho em hỏi máy em đang xài tự nhiên tắt r khởi động lại là bị gì??",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.680921,
      "id": "18678671",
      "field_search": "question",
      "question": "Có những màu gì hả qtv",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm chỉ có màu vàng đồng tại siêu thị bên em đó anh ơi, màu này khá là sang trọng và được người dùng ưa chuộng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm anh vui lòng cung cấp thông tin (tên   số điện thoại ) bên em sẽ hỗ trợ anh giao hàng tận nơi miễn phí nhé.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.633708,
      "id": "27021038",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 dc sx từ nước nào v qtv",
      "answer": "Chào anh, đã phải để anh đợi lâu anh nha, với Apple(Iphone,Ipad,Ipod...) thì được xuất xứ Mỹ(USA) được gia công bởi Foxconn(Đài loan) có trụ công ty được đặt tại Trung Quốc anh nha,chia sẻ cùng anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.633708,
      "id": "17691423",
      "field_search": "question",
      "question": "Ninh hòa-khánh hòa có hàng chưa v qtv",
      "answer": "Chào anh!Dạ hiện sản phẩm đang có hàng tại Số 324-326 Trần Quý Cáp, Tổ dân phố 7, P.Ninh Hiệp, TX.Ninh Hòa, T.Khánh Hòa anh nha. Nếu anh quan tâm sản phẩm vui lòng cung cấp thông tin tên và số điện thoại để thegioididong.com hỗ trợ đặt giữ hàng ở siêu thị giúp anh ạ!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.606904,
      "id": "27277692",
      "field_search": "question",
      "question": "v là h nếu mua là giá 7490 phải k ạ?",
      "answer": "Chào chị, dạ, hiện tại Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang có mức giá là 7.490.000₫ ạ, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể thông tin giúp em cụ thể hơn vể khu vực mình(huyện/quận tỉnh/thành phố) để em có thể kiển tra hàng tại đây giúp anh nhé,mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.589981,
      "id": "19510597",
      "field_search": "question",
      "question": "E xài s nó cứ nổi mật khẩu gì lên không v ạ",
      "answer": "Chào bạn, Mong bạn cung cấp thêm thông tin cụ thể về vấn đề bạn đang gặp phải để bên mình có thể hỗ trợ bạn được tốt hơn nhé vì mình chưa hiểu ý bạn lắm. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5890865,
      "id": "23729800",
      "field_search": "question",
      "question": "loại này là gì",
      "answer": "Chào anh,Với ảnh đó là hình ảnh minh họa cho sản phẩm để nêu lên các điểm thông tin về sản phẩm của máy thôi ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5857067,
      "id": "23379745",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua máy va kiểm tra thấy máy chay ios 11 là sao v qtv ? E tưởng ios 10 chứ .",
      "answer": "Chào bạn,Do máy bạn là máy mới được sản xuất gần đây nên đã được nhà sản xuất cài đặt mặc định lên phiên bản cao hơn và nhà sản xuất cũng không tiết lộ vấn đề này với bên mình nên đây là bình thường và bên mình cũng không có cách nào kiểm tra được bạn nha.Mong bạn thông cảm cho sự bất tiện này.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.577796,
      "id": "19855147",
      "field_search": "question",
      "question": "Jaijbreak là gì ạ.!?",
      "answer": "Chào chị,Dạ nôm na Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của iPhone, iPad đó chị nhé, việc này làm mất cân bằng hệ thống của sản phẩm iphone, iPad nên đừng nên cố gắng thực hiện chị nha, bên em và cả hãng cũng không khuyến khích chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.5550733,
      "id": "29191226",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua tại cửa hàng được giảm 500 hay có mã giảm giá mới được giảm 500 vậy qtv",
      "answer": "Chào anhDạ anh mua tại của hàng hay mua online đều được Giảm ngay 500.000đ anh nha tuy nhiên nếu anh trả góp lãi suất 0% thì anh sẽ không được giảm ạThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.520479,
      "id": "27306350",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá sản phẩm sau áp dụng PMH và mã coupon 3% là còn bao nhiêu ạ?",
      "answer": "Chào chị,Nếu chị có mã giảm giá 3% thì chị sẽ mua hàng với giá 7.265.300đ và nhận được phiếu mua hàng 500.000đ chị nhé. Nếu có nhu cầu mua hàng, chị có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.49307,
      "id": "21507771",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao dt em kh nghê Dc vay YouTube cũng k Dc . Coi clip k nghe tiếng gì bị gì V ad",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn vui lòng khởi động lại máy sau đó thử lại với mức âm lượng cao nhất xem có được không bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.490631,
      "id": "20875128",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh xai ip6 nhung sao dag xai may nong v qtv",
      "answer": "Chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.46966,
      "id": "19939757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ịphone 6 32gb là phiên bản gù v",
      "answer": "Chào anh, Hiện sản phẩm này bên em kinh doanh là phiên bản quốc tế anh nha!Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4632382,
      "id": "21336833",
      "field_search": "question",
      "question": "Camera ip6 có làm bằng kính chống trầy ko v qtv",
      "answer": "Chào bạn Kính Camera của iPhone 6 có chống trầy nhưng không phải hoàn toàn bạn nhé , nếu bạn để máy tác động nhiều vẫn bị trầy ạ .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4632382,
      "id": "20875859",
      "field_search": "question",
      "question": "Minh xai ip6 dang xai sao may bi nong v qtv",
      "answer": "Chào bạn.Tình trạng máy nóng là tình trạng chung của các sản phẩm điện thoại thông minh bất kể dòng nào có hệ điều hành khi dùng trên 5-10 phút hay sạc pin đặc biệt là kết nối 3G thì máy đều nóng. Đây là vấn đề bình thường do phần cứng và pin hoạt động phát sinh ra nhiệt cho nên bạn yên tâm sử dụng bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.4425964,
      "id": "19298566",
      "field_search": "question",
      "question": "mua ở điện máy xanh thì nếu có trục trặc gì gì thì ra thế giới di động được k v",
      "answer": "Chào anh,Trường hợp này được anh nhé, anh có thể ra siêu thị bên em để được hỗ trợ ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.441329,
      "id": "29271366",
      "field_search": "question",
      "question": "Như gì là bị gì vậy quản trị viên ??",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin, tăng tốc, diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và thử lại xem sao bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3963404,
      "id": "19939766",
      "field_search": "question",
      "question": "Phiên bản quốc tế là sao v",
      "answer": "Chào anh,Dạ là phiên bản bán trên toàn thế giới và ở nước nào sử dụng cũng được đó anh ơi, để phân biệt với bản khóa mạng chỉ sử dụng với 1 nhà mạng duy nhất đó anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.3951797,
      "id": "18643061",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho hỏi nếu mua luôn khỏi trả góp có được gì không v",
      "answer": "Chào anh Hiếu!Rất tiếc sản phẩm hiện không có chương trình khuyến mãi gì ạ! mong anh thông cảmThông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.346859,
      "id": "21526226",
      "field_search": "question",
      "question": "máy mã vna k ạ",
      "answer": "Chào anh Vâng sản phẩm này bên em hỗ trợ mã VNA anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.341153,
      "id": "29211816",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là tính năng gì.",
      "answer": "Chào anh,Dạ đó là trợ lý ảo anh nhé, như là 1 trợ lý của mình vậy anh ơi, anh có thể đặt câu hỏi với Siri rồi nó sẽ trả lời cho anh nhé, mặc đù độ chính xác không cao vì nó là máy, tuy nhiên cũng khá thú vị và đôi khi giúp ích rất tốt với các việc tìm thông tin đó ạThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.341153,
      "id": "20093508",
      "field_search": "question",
      "question": "Antutu là gì vậy ad???????",
      "answer": "Chào bạn,Đây là 1 chương trình đánh giá hiệu năng dựa vào cấu hình máy và cho ra 1 số điểm để có thể so sánh giữa các máy với nhau bạnn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.33556,
      "id": "26997791",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv sao mình  tạo  ID v ạ,  e tạo  k đc",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể tham khảo hướng dẫn tại để tạo tài khoản Apple ID cho mình bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.2902846,
      "id": "24714551",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv oi. Sao mình có mã giảm đại tiệc online mà khi mình xuống mua hàng thì nv nói là không được. Nv nói là khi thanh toán bằng visa thì mới được giảm. Mới mua đt xong. Bực mình",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh phải đặt online và sau đó anh mới có thể đến siêu thị Thegioididong.com  để mua sản phẩm với giá giảm này đó anh nha. Anh có thể để lại số điện thoại Thegioididong.com  sẽ liên hệ có hướng hỗ trợ anh tốt nhất anh nha.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.258712,
      "id": "25969229",
      "field_search": "question",
      "question": "thẻ JCB là thẻ gì ạ?",
      "answer": "Chào anh, Thẻ JCB là các thẻ thanh toán quốc tế (thẻ tín dụng, thẻ ghi nợ, và thẻ trả trước) mang thương hiệu JCB anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.251207,
      "id": "24644090",
      "field_search": "question",
      "question": "Tại sao máy e khi cài ID Apple mới..đến phần nhập mã xá nhận từ gmail thì báo .\" chúng tôi đang gặp sự cố. Vui lòng thử lại sau \" là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này có thể do hệ thống của Apple đang có sự cố nên bạn thử lại vào 1 thời điểm khác xem được không bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.230233,
      "id": "18090062",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả trước 30 % thì cần giấy tờ gì QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì cần giấy tờ cơ bản như CMND, hộ khẩu hoặc giấy phép lái xe nha, tuy nhiên lãi suất khá cao nhé. Anh có thể thêm hóa đơn điện không ạ?Mong sớm nhận được hồi âm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.215576,
      "id": "17887976",
      "field_search": "question",
      "question": "nó cứ báo \"mã vùng số điện thoại phải là một số có 8 chữ số hoặc ít hơn\" là thế nào ạ",
      "answer": "Chào bạn,Bạn vui lòng cho mình xin thêm thông tin máy báo lỗi trên trong trường hợp bạn đang sử dụng như thế nào để mình kiểm tra hỗ trợ bạn nhé. Mong nhận được thông tin từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.214882,
      "id": "19202262",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32g này còn những màu gì qtv",
      "answer": "Chào anh Chương,Dạ với máy iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ đang kinh doanh với màu vàng đồng thôi anh nha. Anh vui lòng cho em xin thông tin cụ thể khu vực anh đang ở (tỉnh thành, quận, huyện, thị xã, phường) để em có thể kiểm tra giúp anh xem còn hàng tại đây không anh nhé. Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.187977,
      "id": "27175760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã gg là 3% thì máy này còn bn?? Và đc mua trả góp hay k??",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Với mã giảm giá chị có thì máy sẽ còn khoảng 6.780.300đ chị nhé, và có áp dụng khi mua trả góp tuy nhiên KHÔNG áp dụng trả góp lãi suất đặc biệt: 0%, 0.5%, 1% và 1.29% chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1763783,
      "id": "21942781",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lm sao để xem dc cmt của khách ạ giúp mình với Bấm vào xem cmt của khách thì ko hiện ra, chỉ hiện ra nhu v thui v qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ theo như thông tin hỉnh ảnh bạn cung cấp thì hiện bạn chỉ đang chuyển sang mục thông báo bạn muốn xem chi tiết nội dụng comment là gì bạn chọn vào comment đó để xem giúp mình là được bạn nhé. Nếu không được bạn phản hồi thông tin tại đây để bên mình kiểm tra hỗ trợ cho bạn được tốt hơn bạn nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.173976,
      "id": "26618277",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá tại cửa hàng là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào anh Binh!Giá tại cửa hàng la 6.990.000₫ nha anh. Anh có thể cho em xin thông tin khu vực cụ thể để em hỗ trợ kiểm tra xem còn hàng không ạ. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.173976,
      "id": "26574585",
      "field_search": "question",
      "question": "Như v là h sao hả a chị",
      "answer": "Chào bạn,Xin lỗi mình chưa hiểu rõ ý bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Mong nhận được phản hồi từ bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.173976,
      "id": "24817353",
      "field_search": "question",
      "question": "Tắt và xoá như v là sao ạ",
      "answer": "Chào bạn,Khi bạn chọn mục này thì Ảnh được lưu trên iCloud sẽ bị xóa trên máy và đồng bộ ảnh với iCloud bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1540775,
      "id": "23090221",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16G thì dung lượng còn bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào anh,,Với sản phẩm Iphone 6 16GB thì dung lượng bộ nhớ trong là 16GB và có bộ nhớ Ram là 1GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1540775,
      "id": "19186469",
      "field_search": "question",
      "question": "Neu mua thi tu minh mo hop hay qtv mo v",
      "answer": "Chào anh,Dạ các sản phẩm iPhone phải nguyên seal khi đưa đến khách hàng nên khách hàng tự mở hộp sản phẩm anh nhé, ngoài ra phải thanh toán tiền sản phẩm rồi mới được mở hộp anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.149171,
      "id": "21425456",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã sản phẩm trúng giải sh 150i đợt 2 vừa rồi là gì thế ad. E vừa mua iPhone 6 rồi nhưng giờ xem lại không thấy. Vấn đề này ad có thế giải thích được không",
      "answer": "Chào anh Lâm,Trường hợp trên anh vui lòng cung cấp thêm thông tin anh mua sản phẩm và chương trình khuyến mãi vào tháng mấy để em kiểm tra thông tin giúp anh.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.146183,
      "id": "20388991",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone này mã Vn đúng ko ad ???",
      "answer": "Chào chị,Dạ đúng rồi chị ơi, các sản phẩm iPhone ở siêu thị bên em đều có mã VN/A chị nhéChia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.12698,
      "id": "21630614",
      "field_search": "question",
      "question": "6s pluss của e sao cử tắt mạng mở lại thì hiên 4g xài đc xíu thì lại nổi 3g là sao v qtv",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này có thể do tín hiệu mạng của bạn không ổn định, nên bạn vui lòng di chuyển sang 1 vị trí khác xem tín hiệu mạng có tốt hơn không bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1095815,
      "id": "30199407",
      "field_search": "question",
      "question": "Có mã Vn/a k ak",
      "answer": "Chào anh Dạ . Anh ơi , hiện Thegioididong kinh doanh sản phẩm Iphone đều chính hãng mã VN/A ạ , không biết anh đang quan tâm dòng sản phẩm iphone nào vậy anh .Mong nhận phản hồi từ anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.1089067,
      "id": "28239592",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là bản gì vậy ad",
      "answer": "Chào bạn,Dạ đây là điện thoại iPhone thị trường Mỹ ạ, bạn cần tìm hiểu thông tin gì khác bạn vui lòng để lại phản hồi để mình giải đáp cho bạn ngay nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0724344,
      "id": "27749259",
      "field_search": "question",
      "question": "Hàng chinh mã kiểu máy gi",
      "answer": "Chào anh Dạ, sản phẩm này có mã VN/A anh nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0700493,
      "id": "24755766",
      "field_search": "question",
      "question": "Cách tắt tự động cập nhật ứng dụng trên iphone ntn v QTV",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn vào : Cài đặt > iTunes và AppStore > Cập nhật > bạn chọn Tắt là được bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.032974,
      "id": "24044172",
      "field_search": "question",
      "question": "Chi mìh hỏi là máy mình mua về đc hơn 1 thág mới phát hiện ra camera trước bị lệch v mìh có đc bảo hàh gì k",
      "answer": "Chào anh, Anh vui lòng mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ kiểm tra và hỗ trợ giúp anh nhé . Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0284066,
      "id": "20552954",
      "field_search": "question",
      "question": "Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v ,Bộ nhớ khả dụng còn lại của iphone6 32gb là bao nhiêu v",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 32GB thì bộ nhớ khả dụng còn lại khoảng 27-28Gb bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.007569,
      "id": "26433096",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JCB là thẻ gì add",
      "answer": "Chào chị !  Thẻ JCB là một loại thẻ thanh toán quốc tế ( thẻ tín dụng, thẻ ghi nợ, và thẻ trả trước ) với nhãn hiệu JCB chị nha. Mình thanh toán trực tuyến bằng thẻ này thì mình sẽ được hỗ trợ Giảm ngay 1 triệu chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.0024457,
      "id": "25342022",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao hk thấy  qtv trả lời gì hết zay",
      "answer": "Chào chị,Bên em đã có Qtv trả lời rồi đó ạ, chị có thể xem lại giúp em với ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9778423,
      "id": "25141752",
      "field_search": "question",
      "question": "con này giảm 3% là còn nhiu v ad",
      "answer": "Chào anh, Hiện với mã giảm giá 3% của chương trình  “ Săn cá chép - Tiễn táo về trời thì sản phẩm iPhone 6 32GB còn có giá khoảng 8.235.300đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.966195,
      "id": "20441721",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ? ,Iphone 6 32 Gb với iphone 6s có gì khác nhau vậy Qtv ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì hiện tại dòng iPhone 6 là dòng sản phẩm thấp hơn so với iPhone 6S chị nhé. Về thiết kế thì 2 sản phẩm này đều có chung thiết kế tuy nhiên về cấu hình thì sản phẩm iPhone 6S có cấu hình cho lại hiệu năng sử dụng cao hơn, camera đẹp hơn, màn hình hiển thì sắc nét hơn chị nhé. Thông tin đến chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.962085,
      "id": "27870056",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi ss j7 thay man hinh bao nhiu v qtv",
      "answer": "@Nguyen Van Tien: Ở tgdd ko có thay bạn ơi",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.957659,
      "id": "20166117",
      "field_search": "question",
      "question": "Sao khong tao duoc tai khoan id apple vay qtv oi.giup với.lỗi khong thể xác minh mặc dù đã có mã gửi qua gmail",
      "answer": "Chào bạn,Dạ nếu được bạn thử gửi lại xác mình lần nữa, và cho máy chủ Apple phản hồi qua mail mới, sau đó bạn kiểm tra thư mới xác nhận lại xem có được không bạn nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9346485,
      "id": "26348651",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi. Đt ip6 e vừa mua đc 5 tháng. Tuần rồi bị dính mã độc. E nâng cấp ios lên. Đôi lúc xài bị đứng máy. Hôm nay đang sử dụng thì đứng tự động tắt nguồn xong mở lai. Đt e bị gì v",
      "answer": "Chào bạn,Đây có thể là do máy bạn bị đầy RAM, đầy bộ nhớ hay xung đột ứng dụng bạn nhé, bạn khắc phục theo các bước: Thường xuyên tắt ứng dụng chạy ngầm > Gỡ bớt 1 số ứng dụng không cần thiết (đặc biệt với các ứng dụng CM Security, Clean Master, các ứng dụng về hỗ trợ PIN) > Cuối cùng bạn có thể tắt máy khởi động điện thoại lại. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9283094,
      "id": "17875953",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái này trả trước 3.000.000 vnd có gói trả 4-6 tháng gì k v ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.2% của công ty tài chính Fe Credit đó ạ. Với gói lãi suất này thì anh có thể trả trước 30% trả trong 6 tháng và mỗi tháng sẽ trả 1.401.000đ anh nha. Giấy tờ bao gồm CMND, hộ khẩu, hóa đơn điện và đủ từ 20-60 tuổi đó ạ. Nếu hài lòng với gói lãi suất anh có thể để lại thông tin tên và số điện thoại bên em hỗ trợ làm hồ sơ online gúp anh ạ. Mong nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.927884,
      "id": "26717410",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình bật 3d touch rồi ... s mình đè vào icon nó k hiện lên gì hết v .... s nó ra dấu x ko v .... 7 plush",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn giúp mình thao tác lại và không nhấn và giữ mà nhấn hơi mạnh và icon nha bạn. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.916623,
      "id": "22757640",
      "field_search": "question",
      "question": "Với thời lượng pin là 1810mAh thì để chơi game và bật Wifi với 4G liên tục thì máy trụ đc bao nhiêu tiếng v QTV ?",
      "answer": "Chào anh Phong Vâng trường hợp này có thể dùng khoảng 2-3h tùy vào nhu cầu dùng như thế nào nữa anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.914609,
      "id": "25319505",
      "field_search": "question",
      "question": "id apple ***@***.com mật khẩu là gì",
      "answer": "Chào anh,Dạ. Rất tiếc hiện tại bên em chưa rõ thông tin cần hỗ trợ của anh ạ, mong anh thông tin rõ hơn để bên em có thể hỗ trợ tốt nhất cho anh được không ạ !!Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.914609,
      "id": "21400211",
      "field_search": "question",
      "question": "Imel xxxx81086577084 là phiên bản gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này thì siêu thị bên em không có thông tin anh nhé, vì sản phẩm này theo em kiểm tra không phải mua ở siêu thị bên em nên không hỗ trợ được, anh vui lòng liên hệ với trung tâm bảo hành của sản phẩm để được hỗ trợ anh nhéChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.9128523,
      "id": "22309744",
      "field_search": "question",
      "question": "Nâng câp lên 11 mà nó v là sao ạh",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này, Bạn có thể tham khảo và làm theo hướng dẫn để cập nhật iOS 11 thông qua iTunes bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.888592,
      "id": "23600171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu e dùng bản 16G thì khả dụng còn khoảng bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào bạn,Nếu như điện thoại dung lượng 16Gb thì bộ nhớ khả dụng còn khoảng 12-13Gb bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.888592,
      "id": "18247378",
      "field_search": "question",
      "question": "qtv cho mình hỏi mình sinh 16.6.1997 đả đủ tuổi trả góp chưa v",
      "answer": "Chào bạn, Với độ tuổi của bạn thì hiện tại bên mình không hỗ trợ trả góp online (20-60 tuổi) bạn nhé. Bạn có thể nhờ người khác đủ điều kiện với các giấy tờ của họ đứng ra đăng ký trả góp dùm bạn được nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8835044,
      "id": "24631239",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 chỉ bị nóng ở phần đầu là s v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Nếu máy có tình trạng này thì bạn có thể mang sản phẩm đến Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra trực tiếp sản phẩm và có hướng hỗ trợ cho bạn đươc tốt hơn nha. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.843748,
      "id": "23437144",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV, máy này hiện có chương trình trả gió 0% phải ko QTV, và nếu có thì hàng tháng góp bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này đang có chương trình trả góp lãi suất 0% anh ơi, anh trả góp lãi suất 0% thì cần có CMND và Hộ khẩu hoặc Bằng lái xe anh nhé, anh trả trước 3.596.000₫ (40%) mỗi tháng khoảng 939.500₫ (góp 6 tháng) anh ơi, nếu quan tâm gói lãi suất này anh vui lòng thông tin lại tên và số điện thoại để bên em liên hệ giúp anh làm hồ sơ trả góp Online nhanh chóng và tiện lợi nha.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.842841,
      "id": "30935340",
      "field_search": "question",
      "question": "Hiện tại mua trả góp. Trả trc kì hạn đc ko v qtv",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để anh chờ lâu,Được anh nhé, anh có thể trả trước kì hạn đó ạ !!Thông tin đến anh !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.842841,
      "id": "30334996",
      "field_search": "question",
      "question": "phiếu mua hàng được sử dụng trong thời gian bao lâu v qtv ???",
      "answer": "Chào anh, Hiện PMH có thời hạn dùng trong 1 tháng anh nha, và PMH này dùng để mua được tất cả sản phẩm kinh doanh tại siêu thị vào đơn hàng sau anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8376822,
      "id": "23692950",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho e hỏi e  20 tuổi đang là sinh viên em muốn mua sản phẩm này trả góp thì cần những gì ak",
      "answer": "Chào anh,Dạ anh cần có giấy cmnd bằng lái xe sổ hộ khẩu và thẻ sinh viên anh nhé, không biết là mình đang quan tâm đến gói trả trước bao nhiêu và góp dần trong bao nhiêu tháng để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong  phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.8346286,
      "id": "28700625",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip của e sạc xong cái e rút ra để một lúc r bật lại nó k lê nguồn cắm sạc nó cũng k lên là bị gì v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này có thể máy bạn bị cạn nguồn nên tạm thời chưa lên nguồn, bạn vui lòng sạc cho máy thêm khoảng nửa tiếng nữa và thử khởi động máy lên kiểm tra xem sao bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.822258,
      "id": "21048225",
      "field_search": "question",
      "question": "thanh toán trực tuyến bằng MasterCard là gì",
      "answer": "Chào chị Minh,Khuyến mãi giảm 300.000đ khi thanh toán bằng thẻ mastercard chỉ áp dụng cho các khách hàng là chủ thẻ Mastercard. Chị cần đặt mua trên web online và chọn thanh toán bằng thẻ Mastercard thành công sau đó sẽ có nhân viên liên hệ ạ.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.770751,
      "id": "24663925",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mìh hỏi bật led cảh báo sao gọi ko nháy đèn v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Led thông báo chỉ sáng khi bạn tắt màn hình máy thôi nha. Nếu bật màn hình sẽ không sáng bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7632046,
      "id": "21657187",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi biểu tượng ổ khoá và mũi tên có chức năng gì v ạ?",
      "answer": "@Phuc Nguyen:",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7461224,
      "id": "17504590",
      "field_search": "question",
      "question": "giữa sony x với iphone 6 thì máy nào đa nhiệm tốt hơn v qtv...",
      "answer": "Chào anh Minh,Đây là 2 hệ điều hành khác nhau nên không so khả năng đa nhiệm được anh nhé.Mong anh thông cảm ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7243023,
      "id": "26047372",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của e tắt các ứng dụng và tắt độ sáng màn hình mà vẫn tụt bin. Và khi dùng wifi thì máy nóng và nhanh hết bin. Nguyên nhân do gì v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ trường hợp này bạn thử kiểm tra lại thêm trên máy xem có dùng các ứng dụng quản lý pin, tăng tốc máy, diệt virus, ... không ạ, có thể các ứng dụng này đang chạy ngầm cũng như xung đột với hệ thống gây hao hụt pin và nóng máy, bạn thử xóa các ứng dụng này sau đó khởi động lại máy kiểm tra lại xem sao nha.Mong bạn thông cảm vì sự bất tiện này ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.7206316,
      "id": "23226594",
      "field_search": "question",
      "question": "Diem Antutu của iphon6 thuong và ip5s là bnhiu v ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm còn Iphone 5s thì 63945 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.716216,
      "id": "28130578",
      "field_search": "question",
      "question": "Oppo f7 vs con này thì con nào tốt hơn về mọi mặt v qtv",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại OPPO F7 là máy có cấu hình cao hơn , camera chụp ảnh đẹp hơn nhờ tính năng làm đẹp thông minh , có nhiều tính năng thông minh hơn bạn nhé.Còn điện thoại iPhone 6 lại dùng hệ điều hành iOS nên dùng mượt và ổn định hơn nhé bạn. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.716216,
      "id": "21806761",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv minh xai mobi bay gio mun dang ki 3g thi phai lam sao v",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại nếu anh dùng sim Mobifone anh có thể liên hệ với Nhà mạng số 1800.1090 - 9090 để được hỗ trợ tư vấn chính xác anh nhé,Chúc anh buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.706618,
      "id": "28432762",
      "field_search": "question",
      "question": "Giảm 1tr cho apple wach là gì ạ?",
      "answer": "Dạ chào chị,Khi mua sản phẩm  iPhone 6 32GB nếu mua kèm thêm sản phẩm Apple Watch thì sẽ được giảm 1 triệu đồng lên sản phẩm Apple Watch chị nhé. Chị có thể tham khảo sản phẩm Apple Watch Thông tin đến chị",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.706618,
      "id": "23014066",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy iphone 6 trên là mới hay gì",
      "answer": "Chào anh, Dạ vâng hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB bên em đang kinh doanh với giá là 8.990.000₫ là máy mới chính hãng 100% anh nhé, nếu anh quan tâm sản phẩm có thể cho em xin số điện thoại để em hỗ trợ anh làm hồ sơ online giúp anh đặt và mua hàng nhanh chóng ạ.Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.697276,
      "id": "18682382",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua trả góp 12 mth thì mỗi tháq là nhiu v ad",
      "answer": "Chào chị Vy,Chị có thể cho em biết các giấy tờ chị có như: CMND, hộ khẩu (hoặc bằng lái xe), hóa đơn điện,...để em tư vấn gói lãi suất phù hợp nhé Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6881576,
      "id": "27860747",
      "field_search": "question",
      "question": "Apple Watch là cái gì vậy? Sử dụng để làm gì? Giá bao nhiêu tiền?",
      "answer": "Chào anh,Apple Watch là Đồng hồ có thể dễ dàng kết nối với iPhone giúp anh không bỏ lỡ bất cứ thông báo nào nha. Bên cạnh đó hỗ trợ Khả năng theo dõi đo nhịp tim, đếm bước chân cũng như đếm giờ tập sẽ giúp anh luôn có được chế độ tập luyện phù hợp với bản thân. Sản phẩm có mức giá 8 triệu trở lên. Anh xem tại nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.68806,
      "id": "21226171",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu mình trả góp iPhone 6 32GB là tiền đặt cọc trước là bnh v",
      "answer": "Chào chị,Dạ trường hợp này chị có thể trả trước 0 đồng hoặc cao hơn, chị có thể cho em biết hiện tại chị đang có các loại giấy tờ nào (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước là bao nhiêu để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6858745,
      "id": "21524633",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi điểm antutu là gì ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Phầm mềm Antutu là cách thức để chấm điểm hiệu năng smartphone phổ biến nhất đối với người dùng smartphone trên thế giới. Với phần mềm này bạn hoàn toàn có thể phân tích các thông số của cấu hình, độ mạnh yếu hay đơn giản nhất là so sánh các thiết bị với nhau rất hiệu quả bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6756563,
      "id": "20264614",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad,Iphone 6 là cảm biến vân tay thường hay vân tay 1 chạm v ad",
      "answer": "Chào bạn Điện thoại iPhone 6 có vân tay thường bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.658247,
      "id": "32097647",
      "field_search": "question",
      "question": "6 này là thường hay gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm  iPhone 6 32GB thì iPhone 6 thôi anh ạ, vậy anh cần bên em tư vấn gì thêm không ạ để bên em hỗ trợ tư vấn cho anh.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.658247,
      "id": "26236332",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ JBC là thẻ gì vậy các bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ đó là thẻ tín dụng của JBC đó ạ nếu dùng thẻ đó thanh toán trực tuyến thì sẽ được nhận khuyến mãi đó ạChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6256714,
      "id": "23950331",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi là camera trước và sau iphone 6 của e tự nhiên có sọc đen (giống như lúc đt chụp hình laptop) lúc e chụp hình và video call , v là bị gì ạ? E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do lỗi xung đột phần mềm nên bạn thử tắt nguồn điện thoại khởi động lại xem sao bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.6231384,
      "id": "21108154",
      "field_search": "question",
      "question": "jaibrek Là gì jaibrek tgdđ còn bảo hành ko",
      "answer": "Chào bạn.Dạ Jailbreak là một thủ thuật xử lý giúp người dùng can thiệp vào hệ thống để phá vỡ những rào cản bảo mật của các sản phẩm Apple và nếu bạn thực hiện Jailbreak nếu có thể thiệp sâu vào máy có lỗi thì nhiều khả năng hãng sẽ không bảo hành bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.607439,
      "id": "21683955",
      "field_search": "question",
      "question": "cho e hỏi ip 6 32G cũ bên mình bán bao nhiêu v QTV ?",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này thì còn tùy thuộc vào khu vực chị đang ở đó chị nhé. Chị vui lòng cho em biết khu vực chị đang ở để bên em có thể hỗ trợ kiểm tra giúp chị xem quanh đó có sản phẩm Iphone 6 32GB nào ở dạng đổi trả hay không chị nhé. Mong nhận được phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.582692,
      "id": "20168840",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là thật à qtv",
      "answer": "Chào anh Khánh,Dạ em rất tiếc bên em không nhận được hình ảnh anh gửi lên anh ạ, anh có thể thu nhỏ kích thước ảnh lại hoặc mô tả cụ thể hơn về vấn để anh đang gặp phải để bên em hỗ trợ mình được tốt hơn anh nhé.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5823855,
      "id": "20650102",
      "field_search": "question",
      "question": "Bản 99% hàng zin all là gì ạ",
      "answer": "Chào anh! Sản phẩm này là sản phẩm đã qua sử dụng rồi anh nhé. Nhưng chất lương thì không thua kém máy mới nhiều đâu ạ. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (quận/ huyện, tỉnh) để em tìm kiếm hàng giúp  anh cụ thể.Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5708184,
      "id": "24070031",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 của mình tải ứng dụng trên ap có vài mb mà mất hơn tiếng dù trên wifi mạnh . Như vậy là bị gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này do máy chủ của AppStore chậm nên có tình trạng đó bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.560152,
      "id": "25510175",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là lên ios để làm gì? Và có tác dụng gì ko?",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bản cập nhật mới được hãng sản xuất đưa ra giúp tối ưu cho máy để người sử dụng được tốt hơn nhé. Tuy nhiên iPhone 6 thì nên chạy IOS 10 trở lại là tốt nhất nha bạn.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5579157,
      "id": "27529666",
      "field_search": "question",
      "question": "loa bình thường thì ko nghe gì hết , bật loa lớn lên mới nghe , no bi gì vậy qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ có thể do bạn để mức nhỏ nên bạn nghe không được rõ, nếu bạn mở âm thanh ở mức nhỏ thì bạn nên nghe ở trong phòng không có tiếng ồn thì sẽ nghe được rõ hơn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5541034,
      "id": "26649008",
      "field_search": "question",
      "question": "ip sạc 40-50% rút ra đc kh ạ , làm v có ảnh hưởng gì đến pin kh ạ",
      "answer": "Chào bạn,Với cách sử dụng bạn đề cập, thì không ảnh hưởng đến máy. Nên bạn có thể an tâm tiếp tục sử dụng sản phẩm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.552256,
      "id": "24631091",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho e hỏi cài nốt màu trắng trên màn hình iphone   ở đâu v ak.",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.552256,
      "id": "21366040",
      "field_search": "question",
      "question": "màn hình iphone 6 làm bằng j  ko dán keo có dễ trầy ko v QTV",
      "answer": "Chào anh,Mặt kính cảm ứng của Điện thoại iPhone 6 32GB là Kính oleophobic (ion cường lực) nên sẽ không dễ trầy đâu anh nha. Nếu không yên tâm anh có thể dán thêm Miếng dán thường chống trầy xước cho máy nữa là được nhéThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.552256,
      "id": "20932197",
      "field_search": "question",
      "question": "Chonem hỏi tại sao cài hình nền động mà ra ngoài k thấy động v qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bạn có thể khởi động lại máy để dữ liệu được làm mới lại sau đó bạn kiểm tra lại xem sao bạn nhé.Mong phản hồi từ bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.5479555,
      "id": "20427955",
      "field_search": "question",
      "question": "Thẻ mastercad là gì vậy . có phải là thẻ tín dụng ko AD",
      "answer": "Chào anh. Vâng thẻ mastercard là thẻ tín dụng đó anh, anh có thể sử dụng để được khuyến mãi giảm giá 1.000.000đ khi mua trực tuyến sản phẩm này anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.545419,
      "id": "21910943",
      "field_search": "question",
      "question": "May báo nhập mã xác minh ko đúng. Mac du apple gửi mã về máy va nhập rất chính xác!  Giúp minh voi",
      "answer": "Chào bạn,Có thể do bạn nhập mã lâu hơn thời gian chờ, nên bạn có thể yêu cầu Apple gửi lại mã xác nhận và nhập lại bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.540348,
      "id": "29329796",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là sao qtv tl giúp",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này trước tiên bạn hãy khởi động lại máy xem còn tình trạng đó nữa không bạn nha . Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.536009,
      "id": "21871668",
      "field_search": "question",
      "question": "Cái game AR của apple giới thiệu game đó tên gì qtv?",
      "answer": "Chào bạn,Rất tiếc, Trường hợp này thì mình không tìm được thông tin tựa Game này, nên không thể thông tin chính xác cho bạn được ạ. Mong bạn thông cảm nhé.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.536009,
      "id": "20201180",
      "field_search": "question",
      "question": "Quay màn hình iphone thì dùng ứng dụng gì ạ qtv ơi",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn có thể sử dụng ứng dụng AirShou theo hướng dẫn  bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.535616,
      "id": "27601057",
      "field_search": "question",
      "question": "miếng dán màn hình ip6 là dán cường lực..hay là gì vậy ad",
      "answer": "Chào anh Dạ với Miếng dán màn hình iPhone 6 - GOS bên em là miếng dán chống trầy xước, không phải dán cường lực anh nha.Thông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.535616,
      "id": "23122461",
      "field_search": "question",
      "question": "Iohone 6 32gb ở tgdd là hàng VN/A hay là hàng gì ạ",
      "answer": "Chào anh,Với các máy Iphone 6 bên em đang kinh doanh là bản VN/A anh  nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.532998,
      "id": "26838319",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhạpa mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh!Dạ anh chọn vào \"MUA NGAY\", sau đó chọn \"Sử dụng mã giảm giá\" nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.520858,
      "id": "29189361",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của ip 6 sử dụng tối  đa là khoảng mấy tiếng v?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại này có thể sử dụng liên tục khoảng 4-5h phụ thuộc vào ứng dụng, độ sáng màn hình, kết nối mạng,...Với nhu cầu sử dụng cơ bản (ít sử dụng) thì máy có thể đáp ứng tốt 1-1.5 ngày dùng ạ. Và tùy vào nhu cầu, cách sử dụng sản phẩm của mỗi người, mà thời gian sẽ có chênh lệch ít nhiều bạn nhé. Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.520858,
      "id": "17479830",
      "field_search": "question",
      "question": "Đây là giá dự kiến v khi ra mắt có tăng lên không?",
      "answer": "Chào anh,Hiện với giá của IPHONE 6 32GB là  9.990.000đ là giá dự kiến nha anh, và bên em chưa có thông tin là sau khi ra mắt có tăng giá không ạ. Anh có thể truy cập trang web Thegioididong.com để cập nhập thông tin mới nhất về sản phẩm nha anh.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.493676,
      "id": "26838497",
      "field_search": "question",
      "question": "Làm cách nào để nhập mã giảm giá vậy ad",
      "answer": "Chào anh Hùng,Anh chọn \" Mua ngay \", trong thông tin giỏ hàng dưới tổng tiền sản phẩm có mục  \" sử dụng mã giảm giá \", anh chọn vào và nhận mã giảm giá anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.493186,
      "id": "22263460",
      "field_search": "question",
      "question": "Fail này là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Dạ tạm thời bạn có thể thoát ứng dụng, bạn tắt hết tất cả ứng dụng ngầm trên máy; khởi động lại máy để dữ liệu được tự động làm mới lại và kiểm tra lại xem sao nhé.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.493186,
      "id": "22263398",
      "field_search": "question",
      "question": "Lỗi này là sao qtv",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này bạn thử gỡ cài đặt game, sau đó tải lại game xem có được chưa bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4755497,
      "id": "24653658",
      "field_search": "question",
      "question": "ad ơi cho em hỏi phiên bản ios 11 số mã bao hiêu là ổn định nhất cho iphone 6 này ạ",
      "answer": "Chào bạn,Theo mình thấy thì ở phiên bản IOS 11 này thì bạn nên lên luôn IOS 11.2 để sử dụng sẽ ổn bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4482555,
      "id": "21942698",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv lm sao để xem dc cmt của khách ạ giúp mình với Bấm vào xem ko hiện ra cmt v qtv",
      "answer": "Chào chị, Trường hợp này chị có thể cho em xin thông tin chính xác chị đang muốn xem thông tin comment của khách trên website siêu thị Thegioididong.com bên em hay ở đâu vậy ạ?Mong hồi âm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4425354,
      "id": "28494434",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy là sao qtv giúp với",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này có thể do lỗi phần mềm của máy để khắc phục bạn giúp mình tắt nguồn máy sau đó khởi động lại rồi kiểm tra tình trạng xem sao bạn nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.4425354,
      "id": "21557948",
      "field_search": "question",
      "question": "thế này là sao vậy QTV",
      "answer": "Chào bạn.Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn đang gặp thắc mắc về vấn đề gì trong hình bạn gửi qua để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé. Và theo như hình ảnh bạn cung cấp thì trang check imei này không phải của Apple nên mọi thông tin đưa ra có thể sẽ không chính xác hoàn toàn bạn nha.Mong nhận phản hồi từ bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 6.438653,
      "id": "26891487",
      "field_search": "question",
      "question": "Mã giảm giá chỉ đối với đặt hàng onl thoy hả ad?? Hay là mjk mua trực tiếp kug dc giảm như z?",
      "answer": "Chào chị,Dạ với mã giảm giá chương trình Mừng Đại Lễ này chỉ áp dụng với các đơn hàng Online và chị có nhập mã lúc đặt hàng chị nhé, như thế mới được ạ, còn đơn hàng mua trực tiếp ở siêu thị bên em thì không được chị ơiThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}